Final Fantasy劇情爛作排行榜

之前特價 買哂FFX/X-2 HD FF XII The Zodiac Age 同FF XV ROYAL edition
仲有之前PC FF13 -2 -3
唔計online版(11 14)

以上作品中你地點排?

我就覺得劇情黎講

FFX >X-2 >FF13 三步曲 ≥ FF XV ROYAL edition > FF XII The Zodiac Age >FF X 2.5/廣播劇

不過作品點差都好BGM/OST都係集集都冇衰過

打少左個..仲有零式
FFX >零式>X-2 >FF13 三步曲 ≥ FF XV ROYAL edition > FF XII The Zodiac Age >FF X 2.5/廣播劇